阿布泰（將軍澳）想出名嘅一家人

終於得閒詳細講下發生咩事
話說今早我九點去左排呀布 當時前面家人只係得個仔在（圖中黑衫）大約九個字後 白衫老豆黎插隊 我好聲好氣同他們講 叫不好插隊 但個仔聲大夾許惡 說只係個老豆插隊有咩問題 跟著吵左一輪 當時未有工作人員 件事都解決不到
點知半個鐘左右 他呀媽又插入黎 跟著工人又插入黎
到左職員派籌 我同職員講呢三個都係插隊 個仔就開始講大話 說一直都係四個人排 職員照派左籌 我都不想為難良心店員 最後吵到驚動到保安 保安仲大我地說係咪要call警察黎？
最後呢件事都係解決不到 呢家無公德心既人都買到四盒口罩
寫下情況只求在依家甘既社會狀況 大家能守規 好多人真係一直都買不到口罩

Copy from 將軍澳街坊抗疫自救GP - Wai Yip

自撚私到一個點

Push

起底搞全家

正一死仆街

推

口罩見人心

屌佢老味臭化西

買到四盒垃圾

咁撚仆街就算有口罩防98%佢都會中嗰2%

好快連登仔就做到野，樓主放心

私了啦

睇佢個撚樣都知一次遊行都冇出過啦

分分鐘老豆做黑警

push

見到呢一家無賴 吐佢老母閪口水啦

祝佢地全家肺炎

擺撚明仆街藍屍
勇武之鄉要做野

推吓先

推熱門

印出來貼滿tko 實際d

輕輕一推

推一推

仆街

岩, 唔好以為帶左口罩就無人認到

推啊，咁仆街啊拿

個仆街咁大個就上網買啦

推到全家中招

成大半年正確做法都唔識？

錯就要認 成日入藍絲數
同掩耳盜鈴有咩分別

推！要起底

身邊果啲係屋企人？

個老豆橋撚埋手十足狗樣嚟

一個半個都由鳩佢，仆街叫埋阿媽同工人
起鳩佢底啦

推！

周圍啲人有冇即場屌

有口罩賣應該就會出黎，應該易搵

Pushhhhhh

推爆佢啦巴打們
更正 直頭係寶林店

希望佢全家買完口罩都早日生肺炎啦

黃絲先準排？大把垃圾藍絲身體最誠實走去排啦

幾型

咪係

排隊啦冚家剷 又唔係排後啲就買唔到

推到有佢資料

祝佢一家帶住口罩都中肺炎

好英俊

好撚似前排佔領機場出現過既金毛便衣黑警!!

btw屌你娛樂台

睇個樣似藍絲，可能仲係黑警家屬

頂

如果要玩到咁我寧願唔排唔買

無所謂啦, 買咁多盒成家最後應該用唔著

點解冇人出聲？

自9私

下次叫埋後面其他藍絲廢老出聲

咁撚自私一定係藍，推

認人

好似我識

推撚爆佢
最好公審埋d囤貨高價賣嘅死藍絲

Pushhhh

咪係，得樓主一個鬧
啲人係咪排到傻咗？

全家連工人都領嘢

無其他人出聲？

支持起底

Push.

自私撚

個仔手足黎

Po 去藍絲 group

死全家啦屌

起

我會由佢報狗
反正啲狗都唔撚做野
大家鬥磨囉 用一個人磨佢成家人嘅時間

但人地已經買咗4盒

推爆佢，打尖狗

如果真係佢老豆老母咪算囉
人地孝子幫老豆老母排住先
又或者行開去個廁所姐
最多係佢態度差 但不值得公審
拉

大力ppppppush

保安話call警察緊係俾佢call啦
到時咪大家一齊攬炒唔好買
對住呢啲自私撚真係唔好俾佢大到

屌 香港人

以牙還牙
剪撚斷佢d手筋腳筋好無？

喺資源咁短缺嘅情況下仲做呢d仆街
就算手足都唔值得幫

Pushhhhh

下次再有人插隊

大聲講，你插隊唔緊要呀，企我後面插啦

仆街唔係用政見嚟分嘅

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

死撚番大陸啦

最撚憎插隊黨

捱

搵仔？

唔好推呀

好自私

唔好推

up

自私撚戴口罩都會死

自私!

好橋

垃圾 香港人嘅恥辱

lol 將軍澳呢啲閪人係多到你唔信

呢個係重點
其實連登同店員同保安一樣，無法證實樓主係未講真
但以現在的文化，通常靠群眾力量

有冇人識

起底

真

唔係得你係佢後邊掛 其他比佢插既唔出聲㗎 所以搞到咁多呢d人

-0-0

推到有人識
我一盒都買唔到

屌佢老味
祝佢全家中肺炎
最憎自私撚

呢d狗閪話撚知你死喇，睇佢個閪樣就知係腦殘啦

唔好再推，再推會比tko 居民睇到

當時冇其他人出聲？？

唔好再推

起底
等全香港人都認識佢地

同我推撚爆佢

same

快

呢d人仆街死十次都唔夠
唔叫三姑六婆 祖宗18代去埋

啱啦
貼街招最好

掉D用過既口罩落佢屋企

其實一個人代一家排有咩問題?
我都係叫一個姐姐排隊，之後一家十幾人去食早餐，食完先埋姐姐度排

起底喇 自己識做啲唔得嗱

推撚到佢哋仆街

睇個款就知道係離地港豬二世祖

真係唔好再推😡

去廁所要半個鐘黎一個之後隔一陣再黎第二三個？

岩 中國人有呢種傳統 叫「留隊」
通常搵一個人排 之後差唔多時候就會全家走晒出來插隊

所以真係冇問題 大家都是中國人

831

幫老豆老母就可以咁惡對人?

留返d俾人買啦

好想認識佢
有冇人可以介紹俾我認識

同大陸人一個嫁左黎香港申請全村人落黎有咩分別 你戇鳩嫁柒頭

快撚d出黎啦，條友見到個post肯定驚到賴屎

仆街黎，推

其實你排隊買口罩都冇用 戇鳩冇得醫

一個排得 condom 都得啦

中國特色排隊方法

-O-O

大陸人心態你返大陸啦

後面咁多人排冇人出聲幫口?

推到全家仆街

平時飲茶食嘢都算
而家物資短缺人命關天仲咁自私真係過分

今日大把呢啲人真係唔屌唔得
一個半個都算 一個工人排 之後接左成家咁濟
直接要大大聲屌

吐佢口水啦 唔洗錢又吹你唔漲
如果佢想打返你 就係咁咳 係咁吐口水 爽

手足？你又知？你識佢？

我試過咁講，佢真係打我後面個一個人尖
但冇人出聲
所以話香港人好多時都係抵撚死
如果一班人屌佢既效果係唔同哂

有錢養工人冇錢買口罩

你唔好擺張凳喺到當排左？

支持起底 打尖講大話咁賤

香港人過咗咁多個月仲相信和平換和平？

去廁所去一頭半個鐘？
身子弱就唔好排啦
講話去廁所
你信？

下次直接大聲屌撚柒佢啦

開波啦，邊個打贏邊個啱

可能係黑警黎

帶埋工人黎排呀 你都on99

知錯嘅話佢應該公開道歉再去返鋪頭退貨啦

黑衫

好似調照嶺嗰個人咁
比人貼咗幾年
心諗咁大仇口
仲要每年更新

用下腦都知唔會係去廁所啦
呢啲自私仆街拎出嚟公審都唔夠

推撚到佢仆街

pish

我今日去左某分店試香港人, 利申冇諗住買

我去排隊, 我問排我後面隻港豬, 我問佢係咪排拎籌定排緊直接買, 佢答我唔知
跟著我問佢可唔可以幫我睇住個位等我去龍頭問清楚排咩, 佢話得, 咁我就行開去前面問啦
之後問完再搵返隻港豬, 佢即刻扮唔識我問我係咪想打尖

香港人, 一盒口罩試到人性

排果時 後面咁都冇嘈咩
果陣同後面嘅人講 仲點會畀佢買到

入件成件白你唔好話佢元朗入黎買 on99

啲狗都著黑衫

咪推

唔明 你又唔喺現場
你又唔係當事人？
點解可以話「或者係行開去咗個廁所姐」
幫人開脱做咩？
拉乜撚野

仆街 就係佢呢d自私撚 搞到排後面果幾個都買唔到口罩

繼續轉貼

最後樓主都係怕事之餘
仲激親自己

直接打喇 呢種人同佢講道理無用

咁通常一家人都係咁企埋一齊既
未需要去到起底掛

如果有喪屍殺到 香港冇呀rick呢啲人應該

當我排你前面，就開舖嘅時候我全部親戚嚟晒加埋二百人，口罩俾我買晒而你買唔到，咁樣有冇問題？

賤種快啲死

冇計啦搞到保安上嚟身邊都冇人幫

剩係你有老豆老母嘅
人地冇嘅
我屌你老母

排隊打尖喎 關企埋一齊咩事
因為係一家人就可以打尖

只問一句
當呢個風氣唔屌爆
個個都係咁
會點

見到呢度群情兇湧
我諗我都會畀人屌架喇
不過既然真係有4個人出現
唔係啊姨姑媽十幾人，我覺得都正常
咪當一家人有人去下廁所返黎，我覺得情有可原
預咗被插

殺一儆百

藍絲不嬲都r著數
口講暴徒，一有著數好野就身體很誠實

其他人無出聲幫手屌？
圍屌屌撚走佢地啦

幫佢地做宣傳囉

將軍澳大把以為自己搵到兩個錢既偽中產港豬

最憎呢D仆街。

唔使理條ON9仔

你試諗下如果個個排隊都帶多3個人入嚟會點

害群之馬！

此風不可長

一家人去廁所?小學生呀？一齊去廁所

屌啦 好撚自私

點解有人會幫插隊友？
乜而家香港人道德觀差左咁多？
你估一個人拿飛排隊去飲茶呀？
而家香港應該團結杜絕自私L先有救呀

屌個仔都有問題
本身得佢一個排梗隊咋
職員黎到個仔改口話四個人一直排緊 ？
講大話都唔啱啦
。

隔離post睇左
好似話有人出左聲
條撚屌繼續扮聽唔到

其實看圖說故事
咁多時間做咩唔拍片

如果照樓主咁講
去廁所還去廁所 打尖還打尖喎
打尖正乜撚野常? 大陸仔?

無撚錯
手足都唔抵幫

有無諗過就係因為佢阿爸阿媽同工人打尖
搞到有三個安份排隊嘅人買唔到口罩?

幫佢出名

屌你老母

正屎忽鬼

你又點知係真係無去廁所？
大家都唔知佢地離開咗幾耐，返咗黎又排咗幾耐
我只想講，大家推到道德高地咁高，最尾只會屌走晒好多同路人

起碼3人家庭，加外傭，的確4個人有排過，我自己覺得情有可原

起底啦

真 唔知佢地咩心態
照佢地咁講 姐係佢地屋企人有病去醫院排期做手術
但係比人打尖 搞到要等多幾年 佢地都會覺得無問題

多到你唔信

有冇人知佢地住邊？想探佢地。

想上位

推到有人爆呢家人咩料

你又知人地去咗廁所？
樓主講到明九個字後佢老豆黎仲話插隊有咩問題
75分鐘後工人同老母先黎
咁撚樣你都可以話係去咗廁所?
當然唔係樓主擺相上黎話乜就係乜 唔會跟車太貼
歡迎當事人出聲

排隊又關道德高地咩事 打尖就係唔撚啱就係要比人屌架啦

推呀 起佢底

最後個仔同職員講話 ： 「一直有排梗」
你又知有去廁所。

為一盒口罩，顯出一家不知所謂

好撚仆街

推 見到就打鳩佢

咁撚仆街
祝佢全家中武漢肺炎

成都有呢啲仆街出現
偷偷哋攝吓又一個
最仆街係後面啲人又唔出聲 唔幫手
你要去廁所咪一個換一個囉

下次向後大叫有3個仆街插隊
後面有3個一陣冇口罩買
自己諗啦你哋！

祝自私撚同無良藥房中肺炎死清光

推推

垃鳩圾

起到底未

起底啦屌

其實口罩係有限 唔係話你有排隊就一定買到
唔明你所講嘅情有可原係指咩
咁有三個人因為佢地打尖買唔到口罩點計

咁仆街

ching講得好 我地黃絲唔會有啲咁嘅垃圾

無問題既話個仔洗撚講大話咩
根本人都知有問題啦 不如問打尖有無問題
層主都係自私撚戇鳩鳩

利申無去排

起左底未

咁唔係正常既咩？

以前我每次去迪迪尼去海記，次次都會有呢啲人話朋友家人喺前面要插過去；唔只支那人，咩人種都有（btw試過有2個南亞仔扮有人喺前面，攝吓攝吓就排左頭位自己玩）

開頭幾次我會出聲屌，廣東話國語英文都屌過，但冇一次有人幫口，係一次都冇，叫職員佢又唔理（or理唔到），所以而家我都唔出聲了，由鳩佢

喺香港想做好人係蝕底架喇

有無相

看圖講故事

如果有YouTuber做呢啲人性社會實驗實好好睇

我係你就玩口水

好

你又知無去？你在場？大家都證明唔到嘅野
係咪應該疑點歸於被告

收皮啦 自私精 咁兜得好肉酸

屌俾你一講
有d後悔冇拍片

冇記錯叫楊啓樂
讀城市大學
應該畢咗業
行開調景嶺巴士站應該會見過

圖就冇了

想打電話同佢FC下，有冇電話號碼?

屌，我仲以為連登仔邊有咁勁
真係搵撚到

個樣都似啦

死仆街

哇呢啲真係仆街嚟㗎

推撚爆佢，屌佢老母正一港豬自私撚
呢啲人真係要見一獲打一獲

推到佢全家中肺炎

Ching 好波

有人起到底咁勁

Pushhh

推到佢道歉+捐番三盒口罩出黎

搵到張內容一樣
但係張相唔係
佢真係好多仇家

希望街坊都可以有咁既行動力

下次再有
就大大聲講

你唔排隊
我就call popo黎
到時呢度一千幾百人全部無得買
係因為你呢條冚家產

我睇你俾人打死先定中武肺死先

攬炒囉咩呀！

呢啲先係主流嘅香港人，仆街自私樣樣齊

新都城？

樓主睇#331

幫自己屋企人排埋都唔得🤔

果然每個人戴口罩真係好樣十倍

唔推唔係人

有料

樓主pin起佢

禁蒙面法個陣吹雞戴口罩又唔制
而家要搶罩
抵啦

利申當時有戴，而家屋企有一箱存貨

不如話我屋企仲有遠方親戚有幾十人，我一個人幫佢地買幾十盒

送你一程呀張仔

Dklm 正垃圾

樓主下次大大聲屌柒佢喇，呢種人唔屌唔鬆化
或者特登係佢面前狂咳，將啲口水咳去佢塊面
當然，最好記得放埋圖上嚟幫佢出名

置左頂了

你覺得啲口罩無限供應？ 一人限買一盒咋
如果個個都話幫屋企人排 咁後面啲人唔使買啦

唔係十幾人都正常？
喂咁得啦，下次有，搵一個代四個咁排咪得囉

你都弱撚智

認住佢

樓豬而家攞尾彩有乜用
根本1開波就要問有無人組隊獅鳥打柒佢地

排咗就係黃？

屋企人？嗱陳健波屋企人有十四億喎

一般排隊如果我知我家人會遲到/行開左，我都會同排我後面既人講翻聲.. 睇下佢會唔會介意。

推到佢捐返3盒口罩出嚟

如果你後面唔止一個人，你係咪會問晒

戴晒口罩，一睇就知係黑衫暴徒啲friend喇

花生花生

好撚想出名

推
呢啲風氣唔要得

我未見過啲好嘅人
下次我都會咁做

屌佢都廢事
垃撚圾

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

後生細仔做到咁肉酸

下次請直接開佢波...

下次咁嘅case同佢用中國人嗰套
除撚埋佢口罩咳俾佢睇
大家鬥無賴囉

Legacy

推佢老母死賤狗

自撚私
仲話自己polyu 見到都可恥

佢地買到口罩都冇用，因為自私撚好快有報應

冇相幫唔到你

但你要問晒後面既人唔係你後面一個wor

屌你老母，你真心弱智定假膠？

如果係一開始就4人排緊，輪流去廁所，咁當然係合理啦
呢家係，一個排緊，多3個人插隊。

仆街到咁，祝佢全家肺炎死

貼幾年既話應該都由fg到畢撚埋業

下次大聲d講出黎等手足幫你吊到佢反皮

大返個食蕉，唔call正仆街，你估佢敢call咩

仆街仔有樣睇

嗌交時，講句光復香港，睇下對方接唔接到先

接唔到先開佢波

接到就大家講下道理，一人讓一步

另外可以有文宣組向排隊既藍絲同廢腦宣傳黃店

pin 左啦喎

想出名
推上頂

戴撚住口罩都閪味十足
正仆街

Hi

暫時唔會人傳畜，賤畜買咁多盒做乜？

推幫佢出名

拎返啲口罩出嚟

推撚爆佢

你落咗嚟幾耐？

係
Lan番上中國啦屌你老母

佢依個尊容又真係幾需要口罩

推佢老母

我就係睇足4年先覺條友勁

條友住葵芳，比人貼到調景嶺
痴撚線

咁都起到呢D自私撚買幾多口罩都好 都會有報應

推呀

推呢個

是咪

推佢老味

香港人性既醜陋

如果佢唔捐番啲口罩出黎，不如揾人公開埋佢電話

死公屋狗冇啲家教

緊急，請轉告阿布泰老闆

水貨群流出

有走水貨藍屍公告阿布泰賣口罩，叫人去買，並靴稱是港府支持的，屌

幫手一推

送你一程 雙目失明

PolyU 張浚銘
你同你屋企人係咪狗嚟
成家都垃圾
畜生唔好學人用口罩啦 屌你老母

抵死啦仆街mk

推推推

輕輕一推 雖然二個朋友好無辜...

咪又係自己fd放出黎

阿銘 下次唔好喇

推，最憎呢啲人

張浚銘

最憎呢啲人

輕輕推

推! 社會渣滓

打尖撚仆街啦去

我黎殺雞儆猴
佢電話98080710

其實有問題 以後留意下
仲有食早餐同資源短缺 冇口罩既情況完全唔同
你應該明

黃藍是政見 打尖搶口罩是劣根性

佢個fd？

屌

打格仔落佢D FD到好D ....

佢哋究竟係咪有病
咁鍾意作故仔
又唔撚用返佢哋啲支那貨
又要買黃店野
On99

猜猜我是誰

嘩

搭車個陣就真係無乜所謂，你呢D情況下就一定犯眾怒....

中上男神張家銘

推下先

貪生怕死嘅自私撚，成家都唔會長命得去邊架啦

係有幾撚乞人憎先比人擺上黎

唔好玩電話呀

有冇辦法可以逼死佢全家？口罩依家供應好緊張

起底好快

有樣睇

唔好打 唔好推

大家睇撚住條仆街
唔好比佢改個名 然後拍屁股走人

東張西望訪問個仆街

五毛死開

Push 去死啦

叫佢一家向阿布泰道歉啦

佢係咪以為戴咗口罩冇人認到佢，所以當時咁囂張

Pish

千其唔好打 9808 0710

做人做到咁仆街
小心有報應

輕輕一推 啲人唔睇置頂

已經唔通

推 大家認人 最撚憎自私撚

戇鳩自私MK仔

千祈唔好打

劣等人種

屌你老母自私撚全家一齊中支那肺炎啦

推下先，有無教下點解密

推爆

剪到個頭成個柒碌咁既樣

是但啦唉

老實講咁既人會care 人起佢底？都去到咁無恥

香港人生性D啦

推到佢拎返3盒口罩出嚟

要大大表揚🤟

咁想出名，幫下佢

唔好推啦

賤人全家有肺炎死啦

咁快del q晒ac

大家冷靜d唔好推

唔好打比人呀

笑撚死, 戴哂罩都起到, 係咪俾人督灰

推到有電話
想提佢邊到買口罩唔洗排 咪唔洗打尖

留名等條仆街出嚟全家道歉DKLM

正仆街

中肺炎死都冇人可憐呢啲垃圾

張俊銘做咩del ac, 呢個時期 最好就係捉你呢類人出嚟 ，日日都拎嚟做笑話

你啲frd? 咁落力幫呀

張浚銘咁多盒口罩，打俾佢送幾個俾我

呢啲仆街一定要屌柒佢，遲吓佢都會做狗

上面咪有電話

又好似係，玩下佢電話囉

畜生你同你個名一撚樣

自私

睇唔過眼d人將私了變成隨意襲擊

咦，電話都一樣啵

相由心生

笑了

仆佢個街，藍扮黃仲要食黃店啲口罩

各位poly sd嘅同學仔
開左sem之後記得去6樓問候下牙銘

我比較好奇點解冇人幫樓主？ 呢啲非常時期仲打尖搶口罩， 正常應該好多人一齊diu

唉,poly仔都咁撚on9

死垃圾

唔好低估

藍絲黎？

佢刪ig就已經知佢care啦
以為帶口罩 冇人認到佢咋

正常後生仔都會介意自己名聲唔好啦
佢仲要讀緊書
我地繼續屌鳩佢
佢到時食女同搵groupmate都只可以搵中國同鄉
你睇下佢啲中國人同鄉 比人擺上網咪一樣del曬啲嘢

咁都起到

CD yr3嘅朋友仔識做啦

聽講HR好興GOOGLE完人名先睇請唔請

推爆佢

要Poly RADWIMPS幫佢宣傳下

推 死藍蛆買咩口罩

幾盒口罩出賣人格
支那仔無誤

自行隔離30日先啦

打去問下牙銘囤左幾多口罩係屋企先

PUSH

推呀街坊

推到佢跪地認錯

但佢戴完都好樣衰

全家都係垃圾

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

屌佢老母啦幫屋企人排
佢屋企人嘅時間寶貴過其他人嘅時間？
其他人唔撚使排？

果然有口罩個個都會好樣左

垃圾
屌你老味

pin 吖

咁要幫佢地出下名

大陸仔眼鏡

等睇仆街

咩U?

快啲幫佢出名

見到佢副閪眼鏡都知係仆街嚟
識親戴呢款眼鏡嘅人都係厹

大仆街

十幾人？ ？ ？個個都排？ ？wtf？ ？ ？
你唔應該問有咩問題，你應該好撚彩望鳩住你打尖嘅人唔似樓主咁有正義感影你呢一家撚樣上嚟。

就幫你出下名啦
人又樣衰 又窮 讀書又差 心地重要咁撚閪
以為中國人先會打尖啫 香港人買盒口罩都要咁樣蝦自己人

你咁想要口罩駛唔駛我高價賣啲比你呀

Tui
有冇手足入到poly貼街招

對付打尖撚要一開頭就屌柒佢地
利申：最撚鐘意屌柒廢老

貼全家

連登仔要齊心啲 以後見到呢啲野一係就大大聲聲屌 一係就成班人圍佢幫佢開年 佢話報警咪報囉 你驚佢有牙 下下Fb ig share冇人會幫到你

死基佬中學學人玩屎忽而家學人搶口罩

阿銘 啲fd比你害死啦

讀poly都唔係讀書好差姐

而家係咪無人講打尖

屌，你地好撚癲

有po畢業相但係year3 應該asso升上去

屌佢，會唔會一陣又呀爸、呀媽、二奶、表哥、表姐、表弟、二叔公、三姑拉 ......

條友不嬲都咁仆街

推夠未

出名了

靚仔

西利

就算成功三罷 都要留意執行方式

真
看圖說故事

屋企人定朋友定唔知邊個都好，遲到咪排後面，點解一定要一齊排?
行開左後面嘅人會知，點解要講?
如果一開始就唔係度，就唔係行開左，而係遲到

仲覺得件事無問題嘅人，祝你以後排隊，排你前面嘅每一個人都突然帶3個屋企人入隊
我真心真誠祝福呀

呢d咁既人唔配在香港生存

如果後面人多，我會叫屋企人去重新排過。

其實個問題係依家樣嘢係限量
冇左真係會死人個隻

平時如果只係餐廳個啲 我接受到嘅(不過唔代表其他人接受到

咁你都仆街死啦

想同牙銘戴住口罩玩屎忽

推夠未
未

記得唔好打

唔會推

停手啊

人地好慘 唔好推

千其唔好打呢個電話搵浚銘

放過人哋啦

仲有大姨媽同四伯公轉個灣到

推撚到個仆街冚家剷出嚟公開道歉

佢全家聽日就中肺炎 口罩燒比佢地啦

你咁威 你供應口罩畀佢等佢唔洗咁肉酸打尖搶口罩囉 算囉算囉 因為你都係自私撚囉屌你老母

如果排前佢一個嗰個人話識排佢哋後面所有人

乞撚人憎

gapcheing

推啊

已經熄左機

推一推 好快起到底

痴撚線

醜陋既強國人

呢d 撚樣 落地獄啦

仲有麻煩各位認一認片尾呢三個仆街

佢好似係gay成日幫人...

幫人咩先

可唔可以幫埋我？

有巴絲起到底未

Cheap 人 正常人係唔夠佢地鬥

好賤格
為左一盒口罩就展露出人性醜惡一面

仆街仔

仲以為得廢老先會打人尖

唔好啊

總有人喺D危急關頭
抱住死道友不死貧道嘅心態

push!

自撚屍

推到佢一家幾口拎翻d口罩出黎幫人

ng ho joy tui la

唔好亂打呀唔該

得閒一推

個主持幾正

而家入面好撚多cctv

Ig又改咗名了

係咪漏咗少少野啊兄弟

Nicholas係咁負皮

Anyway多謝藍絲幫襯
不過唔好有下次啦

私了！邊個打尖同我打！

自私撚
推

自私撚 垃圾

負評果位係咪本人？

打佢老母就啱架喇

唔好打呀

屌 原來唔止呢個起底reply有一個負皮 個個reply佢既人都有一個負皮

如果嗰兩個朋友見到
麻煩幫手叫返你個朋友捐返三盒出嚟

呢家無人性

Hi牙銘

兩父子眼神都係一樣咁自私

Ig改左名

想岀位咪講聲囉

有無人識佢啊

左一大波驊

東張西望好似有佢訪問？

推，手足幫眼搵條仆街出黎

都叫你地唔好推了，同埋半夜三點打人地嘅電話係唔啱呀。

唔好凌晨三點提人起身屙尿

叫咩名先

阿銘啲朋友勸佢出嚟道歉好過啦

同佢哋拜年先

請班仆街食火魔啦屌

一睇就知係asshole仔

唔好打啦...

Ok I will not call 9808 0710

喂，十二點半了，各位唔好打人電話阻人瞓了

你係唔撚係黃絲 我地都會照屌柒你
成家人咁撚自私
祝你地全家肺炎死啦

幫推
依啲人祝佢全家奶野

9808 0710？？？

咩黎架？

唔好再推喇

一定唔會打！

出黎道歉

垃撚圾 個個都要口睪仲要插隊

打咗去. 熄咗電話

為咗幾盒口罩搞到自己全家俾人屌
值得咩? 一開始就咪撚咁仆街啦
已經好心提咗你 都仲要成家人嗌哂黎插隊

推 有無人識呢家賤種
帶住個口罩都睇得出佢地柒眉柒眼

打尖正扑街。後面冇人嘈咩？

希望大家唔好玩人電話

真係好撚冇品自私

用錯

本身係無問題
但係依家口罩係按人頭計 咁你咪即係打尖囉

依家就係帶咗口罩先認到

法律制裁唔到呢d賤人

咁都起到底

721 831 101 1111

講得好

頭先東張西望訪問既其中一人黎喎

死仆街全家仆街死啦

熄左電話

Poly人入

你要記得你一個戴定係全家一齊戴無用架
其他人無得戴你一樣pk

仲諗住提銘銘訓覺前要柯尿

祝佢一家全中肺炎

祝佢全家生cancer

咩話？？9808 0710？？各位唔好玩電話呀！

中國人劣根性

條友肯撚定係睇完呢個po即刻改ig名加負皮

Btw驚啊傻鳩？咁撚驚當初做乜要幫你父母插隊啊？唔係好撚型要整靚pofolio儲錢咩？人地話你一兩句就嚇到要潛水，唔撚道歉仲玩失蹤啊柒頭皮？唔係行得正企得正聲大夾惡咩？

呢啲連道歉認錯都唔識嘅自撚私仆街仔
麻煩大家繼續起佢底push

支那人樣

身邊總有正義的朋友既.

呢啲仆街真係等天收

理大設計學院之光 張浚銘

係啊 ，我係講緊平時排隊 。口罩我地一早有備到，呢幾個星期都少出街去減少個消耗量

啲金絲眼鏡多數柒頭mk

有恆心

呢啲人渣要推啦

啱啱打去，接駁左去留言信箱

讀poly讀到咁仆街

黃藍係政見嘛...人性始終係人性

就係咁

你又知佢係黃定藍

好想識銘囝

唔好畀佢停！！

唔通喇

拉埋一邊做野

屙夜尿啦

唔好再推啦

起身去廁所屙夜尿

銘仔hi

起到底嘛？

同佢講黃絲開既鋪

#331

有負評 係咪你呀銘仔

千祈唔好打比銘仔呀

正仆街黎

佢係gay架
條仔好似係CU

俾我直頭屌到佢自己都買唔到

睇人仆街最

推撚到佢轉電話，仆街

戴得呢d眼鏡，十個有九個都係on9仔黎

極速1負皮
Hi 銘仔
係咪被人起底好驚好不安好後悔，mon post mon 到訓唔著呀

聽朝應該都未沉

銘仔啊銘仔

夠鐘起身屙夜尿

巴打狙擊開啲賤閪

點解可以咁無恥
插一個都算 仲要陷家連工人一齊打尖

呢款眼鏡好乸型
十足十女文青啲金屬框

口罩全家有冇戴錯呀

條撚屌肯撚定淘寶假野當原廠野賣
我報海關拉9你 正但撚屌來
你老味 賣假野 打人尖?
你仆硬街呀我同你講

mon po俾負皮俾左一晚
肯拎翻d口罩出嚟未

精神！

推到佢條仆街用M巾當口罩 1家4口槍撚晒 賤種

而家係樓主一面之詞， 而且根據樓主形容既， 都係有留人係道排隊， 一段時間後先黎多幾個，其實呢d 事， 現場解決已經夠啦。 咁小事值唔值得要起底？ 何況大家根本都冇聽過當事人講既版本， 話唔定當事人就係話去左廁所， 或者只係 十分八分鐘既事。 咁搞法真係似道德塔利班。

而家情況唔係幾十人呀，咁樣係滑坡推論。

全家中肺炎啦 咁撚自私 最憎人插隊

你出名啦
只係負皮點得㗎
咁多人屌你老母你都只係負皮?係咪男人嚟㗎
垃圾

我都想聽下當事人版本 但佢熄左電話

如果去廁所就同排自己前後嘅人講聲啦
支那銘死全家

咁邊撚個定幾多個人得？
幫2個排得，幫3個排得，咁幫4個排又得唔得？
得既下個又幫5個排又點？
一個都唔撚比插就唔洗嘈

你去現場問下得唔得

如果係兩個人前後腳咁黎， 一個到先排隊， 另一個兩分鐘後到呢？ 其實件事有幾嚴重， 有幾值得指責， 係睇程度。本身排隊已經冇一條鐵則訂明點點點先係岩。 如果唔係話排緊口罩， 相信大部分人都試過幫屋企人排住先， 例如茶樓飲茶之類。

假設你一個人排左隊，之後肚痛去廁所， 咁你唯有走開同後面既人講聲。 但如果係返黎之後， 後面個人話你走開左個位就冇， 唔比你入番。 其實都冇錯。 加上岩定錯都只係我地個人認為，冇 rules.

推 等人幫銘仔開2

agger 其實真係龍門任你擺，兩面睇

你係本人? 打98080710 問清楚啦

得一個人負皮

咪比佢沉啊

將軍澳group 幾個人
親眼見住最後先插入去
你點睇
定你又係當事人?
正常，如果唔係咁，佢一早係將軍澳group解釋左啦
咁撚耐都冇反應咩

阿銘屋企人今日係咪又諗住排屈臣氏打尖

所以一個都唔比插就唔洗擺龍門
你覺得唔嚴重，人地未必咁覺得
如果咁好彩最後果盒比前面個買左又嚴唔嚴重？
係咪自己買到就唔洗理人插隊？後面啲人買唔買到又唔關自己事？
中國人最撚叻就係自己做撚錯就話沒事兒，話人厚多事，小提大造，永撚遠唔明你自己個標準唔撚同人地，因為你地好撚自私

唔好撚玩啦
個個都等住要
係咪要問下在場人既意見
你想點就點?
一陣仆街唔好喊

嘩你D講法同黑警記者會咁似既

你係有閱讀障礙定腦入水？
打尖啵排乜撚野？

唉屌 咪撚同啲on9仔曬口水⋯依家風頭火勢 人人都要口罩嫁啦
真香港人就一定唔會打尖嘅 因為知道香港人係要幫香港人 自己有嘅都可能救左人先 有咩理由一個人排 就幫3個人排啊？當自己排隊等飲茶定食飯啊？仲要你一個人打都算 叫埋全鄉下啲人黎啊？！叫埋同學 咁好唔好啊 將心比己啦 你唔係樓主當事人 緊係覺得冇問題啦 因為你唔係佢啊嗎 但如果你話你係樓主都願意比人打尖嘅 唔該下次買口罩叫埋我 我一定叫齊人黎

賤人 祝你全家死清光

下次唔好再打尖啦

收皮啦 如果咁啱得番四盒
就係比佢哋打完尖就買唔到 咁又點計

張浚銘 我屌你老母臭閪
你出街死撚梗

Up

呢d仆街真係抵撚死
一個排當全家排 希望你快d瀨嘢

呢D 咁自私嘅撚樣帶豬咀都會中病毒

自私撚出哂黎，祝呢家人肺炎滿一家

連登仔：一定係新移民

屌你老母 你全家中肺炎死添啊

推dllm

有冇WhatsApp

關政治咩事

電話唔通了

推到全將軍澳人都識佢

Pushhhhhhh

四眼樣似吳業坤果類，9成9日唔係好人，機心重，做作!

唔好推喇

抵啦 為幾盒口罩比人起底 一早好聲好氣咪好係要咁串

隻懦夫close左ig

竟然私了唔到

推到佢道歉

因為口罩 搞到俾同學仔笑

起底啦
垃圾

銘仔起身食早餐啦 千祈唔好又打人尖

98080710

樓上班撚樣，拎茶樓搵位黎比，喂人地係排嗰陣已經拎定幾多位，各有各排架on9，依家係一條隊劃一買2盒，咁直插落黎咪係打尖囉

唔知今日Watsons 又見唔見成佢呢

會準備開2 係#1做個整合

1000